實驗結果係五至七區最完美

一區係最差

優點係人最多
缺點係狗都好多，一封交通就收皮

兩區好少少

但狀況類同，九龍算好少少，港島都係好難打

十八區

得某啲區效果比較好，同埋每區既人數太少，啲狗敢衝，俾人拉既數目顯著提升咗

五至七區

人數岩岩好夠多啲狗唔敢衝，但又唔會多到失去靈活性，而且番屋企都依然方便

建議keep五至七區

同意，推

5至7區，集中打多大陸遊客既地方

咁當你地決定好五至七區既時候 D警力咪集中係個五至七區

岩呀，所以係揀最高效益既方法，85同101話俾我地聽既成果係最高，無論人數、抗爭持續時間，裝修量都係最好

推

最重要係啲狗冇得先發制人，因為當人數多過一個點後佢地就要開始進行組織，冇得落單

人太多唔得，太少亦唔得，取平衡

keep住賀佢老母果日既氣勢

順帶一提我覺得閒日十八區係可以，但星期六日啲狗重兵就好難玩啦星期六日最完美係五至七區

十分同意

中間路線！

同意5-7區，取得平衡

Pish

5-7區最重要係有記者，18區一無記者班狗做乜都得

Push

同意

手足記得揀返可以步行去到既地方

Lm

人唔使多
學下將軍澳

真正的be water
走了封 來了散

條女唔係好得喎ching